[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5159)

FAST

甲府風林 0-1 山口雷法

Slow

山口組goalllllllllllllll

閪口下盤搞掂

甲府

山口組goal

山口山口山口

山口goal

山口天鵝繼續gogogo

屌你老母甲府

+.-

Handicap
Western United +0.5@1.87
Newcastle Jets v Western United
西部牛仔上

山口 goalll
櫪木
東京

甲府半大-1

半大只需

唉 屌好囉 甲府

甲府jumped

甲府快追和反杯

好耐冇見

Omg

半大未死

甲府 嘻

甲府 刷角入波快

快叫半大

廢柴甲府

甲府大船又沉

Wahhh鋼牙巴

山口重心再重心啊**

半大之鬼is back

大蛇

北狗入番球先啦

大船沉沉地

今日都係入波先就比人杯 上呀甲府

甲府有曹操加持

半大需要46分鐘

幫叫成功丸

KOFU要杯了！

買埋0-0/1-1波膽

甲府唔入落地府

屌 買早左 偶像
蝕左水位

Asw既力量

甲府半主 針

呢排當旺
葡盃2.5B都開到
無ac無買

鳩買先
成幾個月冇玩
琴日中左條過關170$ 9倍

成功丸入未

屌 你要左客

甲府
綠茵
向日葵
不死鳥

得sai差d買唔切

9.5s點頂

一齊叫角

比貓蛇講中甲府同東京一樣

噴精100%

做咩潛左咁耐

好耐冇玩

場澳職睇見呢2隊都知西波

甲快杯

和尚去左邊

甲府又西

咪笑。。。

破地獄

噴精

成功演 噴精

都冇波賭
跟住去左賭馬
個期賭波唔訓教 影響睡眠質素
賭馬個期幾旺
又中三重又中幾隻4 50 倍獨贏

呢排放大假有時間玩

全日重心 西部聯

唔中就收工
中左派10/1 100

成功丸呢

我噴精

甲府輸緊都谷唔起 rip

我

半大2...4

。

長崎成功丸我屌你老母

松本比狗屌 波又入唔到又唔刷角

西部聯

好

甲府已死

噴精機

lm

全下盤

山口4射4正 再加上數據屌打
甲府可以度定下場了

西部

甲府九成都係追和之後再俾山口入

成功丸快入

半一上盤..比人入先，贏則半格..

甲府有多粒未

Lm

咁追和先啦屌

快半大

北狗快撚啲入番球先啦

求成功一粒

半一比狗賭 真係要戒。。。

同黑單同路 死狀都係好撚恐怖

成功丸 甲府快半大啦

甲府半大啊 屌

西部聯全開角球細，今場如何部署

買了100元噴汽機

成睪丸 半場入呀

甲府針

北狗入未呀屌你老母

痴撚線的 天鵝又俾人屌 雷法又4射4 中

反手買大囉
老閪都要大

松本角小穩如狗

日乙似會全爆

0.5半大 5x6死了

天鵝入未

收到風山口組準備2:0

睇情況先，8.5 7.5 入

屌佢個閪唔撚識入波呀日本波?

甲府又變地府

2c...

東京綠音半大神話呢

依家啲半大咁難

屌你老母甲府半大-1

甲府半大24

甲府又係德島d fd黎...
唔可以買盤只可以買大波

唔入比人入啦

痴撚線 係咩一回事
同場得我買果場仲係2角

決定今晚J佢

入未

天鵝 大波

屌你老母山口組對北九州又唔見咁撚勁

老西都撐山口，科勞開個爐都同路

雞排妹正到

甲府撕左飛 今日-100k

山口
櫪木
東京

屌你老母入錢第一注甲府又針
有無咁撚黑

40分鐘入

甲府 成功快半大

我愛你

西府返cup派100....

成功丸半大派

甲府讓平一踢到受半一咁
屌你老味

得啦

噴射精上

甲府
42' 1:1
65' 2:1
80' 3:1

松本入未

me

收皮未 買晒兩邊我呀婆都中啦

...

成功丸半場一粒都叫唔出

甲府快入多粒定軍心

地府爽手比人456啦

正氣甲府半場追個靚和先

講出黎都embarrassing

屌好撚難賭

噴精個場有啲主場雞feel噴精幾個犯規都唔吹

球探唔識響係咪壞撚左呀
識唔識入波

甲府食撚左屎
落後波又冇角又冇

3c

澳職入波未啊

大波波啊

松本垃圾黎 刷角睇你啦向日葵

甲府入啦屌你老母

屌

松本應該又會死埋，屌你老母廢到

西部聯大爆射

而家d上盤俾人入左真係算數
叫反cup都覺得自己on9

半大24..

仆街 死得 冇一場精神

半大已死

🦢入未

甲府隨時俾人數 俾人禁屌

咁最少追和先啦

4c...點頂

快啲入啦松本

日乙細波番黎了

希望西部頂住

大啊大啊，乜撚都要大

天鵝識入波未

北九中2次柱 一次空門 係咪想迫死我？

甲府呢段個勢似輸多粒

33333333333333333333333333333333333

係就快

你仲有$50

落場追和先

甲府大船24

應該會俾人入，請大家記得日職日乙長輸長有。。。打隊日丙升上嚟差唔多平水咁濟

成功丸係咪想逼撚死我又開細

甲府生性啦

甲府快撚D刷角入波啦屌你老母, 輸緊波仲柒下柒下咁

地府入未，半大呢

發現買親波都開細
以後買細波算

半大死 JUMP

櫪木
山口
東京

今日全部唔識入波

角細10.5

北狗落番去啦垃圾 場場都係咁

甲府放棄

次次一有確診

跟住就全部細波

北狗入未呀屌你老母
入一球係咪咁撚難呀

甲府垃圾到

日乙所有上盤比人禁屌
你老尾

甲府入番粒先啦

甲府半大可不可

天我又閪

北九州向日葵
新潟天鵝
甲府風林
含含地

甲府dllm

asw曹操又雙劍合碧燈死我甲府

長崎成功丸快撚D中肺炎

真

半大24

甲府入波未

甲府...

我正式宣布 今日係半大黨最黑暗既一日

大波波

向日葵單邊10角

半0全3

澳假又無波入，玩完

睇返往職，佢兩隊打次次都開細，點解我會買左大波

天鵝俾廢木屌撚到

仆街 全部日本仔趁地冧啦

甲府踢假..

半大又閪

豬黎?

甲府比隊日丙料屌打

星期日 2 松本山雅 (主) 對 北九州向日葵 (客)
大 [0.5/1 球] @ 1.80

甲府反cup可以嗎

西部角細點頂

澳職無波入不如唔好踢啦

封咩

而家無咗ch64播a league?

冇波入 又角細 迫害既極致

甲府半大ifc見

西部有人受傷

日本都是垃圾波

成功丸半場冇粒
改名啦

做上盤就會自動收皮 睇下前2場勁到

閪部受傷

入波未 天鵝

千葉 水戶

半大已JUMP

6點全半大

半0全3吧 成功丸

日乙算唔算係最垃圾既乙級賽事

又失敗丸？

松本又咪係。。。

3C

西部聯都爆角

11先啦甲府

俾3個12m甲府啦

向日葵坐向望贏

買日職都唔買日乙半大

松鼠唔俾買？

jet 1st goal已買 100%

蔚山現代有冇同路？

blacklist 垃圾甲府

兩個enough

屌你掃波膽都掃咗成千蚊。。。無場有波入

日乙趁地淋啦 又場場細屌你老母

有職球員中武肺

說好的JET 半大呢

入咗-1

地府風林

屌 悶撚到 冇啲激情 邊撚個賭

角細jump

搵你老母賭日穴

D人咁屎...2個未必夠CUP

甲府已西

咩話得山口入波

4c

神奇更衣室可以嗎

唔該

甲府收哂$打假

紐主場必角大

想問點解唔開即場個啲連第一球都無得買

甲府輸俾山口我屌你老母

西部上啊

閪部都刷角
世界變

中

又燈

你而家先講

西狗快大。。。

好耐啦 狗會慳皮

廢佬貝里沙 回晒塘

場場都0:0

狗會驚輸囉屌佢老母

12.5 b 洗唔洗驗腦

半大又西...

返入你老母個閪到啦

日2真係世上最假聯賽

屌 資料搜集姐 做下功課啦

唔洗 食撚滑

不死鳥西唔西?

有冇人可以好似佢咁撚準

點解黃蜂冇得買？

日職天王

乜水

今日日乙驚死日

必中又買200 含撚啦

勁能到

有球員中招？

Ar hin

做乜撚嘢?

乜即場唔比人過關架咩

黃蜂咩事封左

笑4

呢度有冇日職天王打救上盤

中肺炎

Bee有人員確診

中左武肺

Ok gun

all in埋最後一場日乙角大 唔中我收皮

閪部上啊

咁準都買咁細 睇黎真係要靠賣料先賺倒錢

快 半7

半10c ok?

千葉

水戶 和

刷撚完未呀 屌你老母

放心啦 甲府會有9c 一齊叫

星期四戈場入哂啲波 半大威左1場又死

屌你老母 噴精咁撚廢既

水戶上盤

12.5 13.5b

唔好啦,俾我贏返場

不死鳥同北狗一樣咁撚廢

町田中左肺炎呀
但係照踢
佢老味都猜完場算啦

Goallll

派完你就閪黑 block

有料

閪部

jet 1:0

屌你老母200蚊幫佢老母醫性病都唔夠啦

針了西部

Goalll

屌你西部

比多球

閪部快追

半大求多1粒

澳職邊隊落飛邊隊贏 洗乜度

派我ok?

西部龍門用眼神救波

叫閪咩 北9慢撚過佢開 半場完仲多角過地府

入左就妹波啦

仲有無12.5b

再入啦澳假，入波啊

我了

贏錢就係咁簡單

閪部啲傳波成日鳩咁撚大力

炸

1-1

1:1

1:1 west

西部炸！

頂撚住呀 噴精

越

Offside

Boom

炸咗

炸乜撚

入波啦屌你

boom shakalaka

炸你老母西咩

屌 炸咩

炸完

炸你老母咩

又逼害大波

翻工都要屌返cup

越左成個人雖然我都好想佢入

快撚手開大波比我

12.5b 2.1跌到1.9

我買上盤就下盤贏埋
而家買下盤就比人入又炸

角細準備

勁𨶙到

炸完快入好唔好半大求你了

和波都夠了

半大快啦

免費重心 澳假無入球

又話一日一場
朝早買完 下晝又買

貝利沙老左咁多

Fg 買左2分鐘退輸

Sorly lor

叫下姐

甲

妹波plz

大佬，頭先北海道係咪有問你拎返機制

刷角呀

日乙真係好撚好J

馬會ac

屌你1.27 衰撚過優越事後登場

半場入多兩球啦屌你

松屎cashed

上啦閪部

jet fg中啊

你捐千五當比返我算啦

刷角啦你老母

賣料好撚過賭波

唔好落底 thx

澳假快啦 -1

西部大船？

lingu升yr2？

半7

中左$17.3

炸乜撚呀屌西部屌你老母

11.5s 一出冇2倍 屌呀

甲府1:1未？

日閪又冇角 屌你老母

屌你甲府

求你入多粒啦半大

閪部一定要和啊

日乙買細可上樓

澳假半大啦 唉

現代咁陣 有李青龍都冇用
個外援前鋒垃圾黎

冇閪部手足叫和

甲府快和

叫緊啦

無論連勝幾場嘅球隊 我一買就輸

閪部快上

山口

甲府成功丸

好似係
日撚日見到佢喺ig賣料又串人唔撚識賭

逼害閪部

頂實啊唔該

甲府快cup

feel到閪部有心無力

買個閪部ng ok?

唔係 馬會廢姐

我未

甲府cup未

北海道入未

甲府 我屌你老母

你買咩講聲啦

好似得比利沙一個識入波

入波啦屌，唔入波踢波有鬼人睇咩

甲府下半場冇起色

上場點贏墨勝

澳假快啦 輸埋輸撚晒啦

信念

成功丸天鵝唔入？

墨勝廢

邊撚個話買甲府真係要block

7射1中甲府廢到

甲府 屌你老母
買親架仔都針 仆街

細波日？

山口4/9
喜悅 1/9

復賽先第2場

老人聯仲有力既 唔怕!

閪部半7我扮角角叫

有人買咪得

甲府邪撚夠未呀

見到啲0:0 好撚頭痛

甲府你老母比狗屌啦

6666666666

甲府
閪部
屌你老母

墨勝呢期咁廢

西部班老野本身都無氣
中肺炎都有人買

我又買咗盤田

墨勝廢西部勁過墨勝

你需要狗頭鍘

8c完半場

捐比我算

甲府撕飛 有冇同路

松鼠1：0

松本比狗屌啦

閪部上

全部都00

而家先撕?

因為買果陣 主隊未入波

甲府閪部 有冇同路

半大西...

甲府落後唔攻 唔刷角
要山口做撚哂

閪部有d組織

屌半大係咪咁難

賭球太容易

有波入未 屌你 悶撚到

求水

甲府頂多追和,反CUP點撚樣叫

入波果下成電話車落地下

十幾廿場日乙 得一球？唔怪得世盃之後 質素下降咗咁多

閪部追和似係時間問題
噴精踢得好亂

入唔到波有撚用咩

好撚多個零

收嗲啦 講經番教會

玩咁耐澳假 唯獨西部我係睇唔透 勁起上黎可以反cup兩粒再贏波 一廢就廢到癲

西jet
成功丸
北海道
Cup 呀

閪部杯到 一世球迷 最後一注啦

噴精黎多球

今日開左咁多場 唔洗還比半細啊

有劇本跟住做

88

松鼠四十比零炒到bee全隊上咗宇宙

其實開咗波未
好撚多0

甲府
閪部
成功丸 上呀

半細8x1

尋日上盤 今日下盤 吾系甘牙

靜到

噴精+閪部＝大波大角

各位屌閪都用力抽插啦

開唔到大波大角真係無天理

噴射機2.5/3細頂住

細波日

現代西到..

地府 4/9
喜悅 2/9

北海道屌你老母閪

想問一問。球探係咪壞左。全部唔識入波

啲波靜到

韓 8.5s

窿窿窿窿窿窿窿窿窿窿窿窿

千葉入未

琴日都下盤

都唔係 睇得出佢地上力係幾得 佢地揀波踢

成功演

北海道單邊7c

甲府-1
點賭呀閪成咁

Agree

今場似去馬 比d時間佢

G10AL幾時再有劇本洩流

莊係時候收割

冰封角球.gif

下晝唔識踢波？0000000000

山口差D 20

失敗丸入未

而家先黎屌

勁起上黎大炒強隊
廢起上黎輸俾弱隊

好靜

全部仆街斷腳啦 唔想踢 以後都唔撚洗踢啦 仆街

現代又西

甲府收皮

向日葵！

北海道

甲府DLLM

巴打用電話線上網？

西部差啲輸多球

全部00痴撚線

又買輸邊場呀

入多一萬,輸埋抖2 3日 出左糧.

中柱 差d兩粒噴精

北九呢啲又唔開盤 屌

唔要差d...

屌 JET中柱

成撚日差啲差啲
0:1.5？
差啲當0.5

中過班廢老幾次伏架啦 打廢隊比廢隊炒 打勁隊就cup撚到對家喊住走

向日葵咁撚勁

閪部1:1未

甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府

甲府我屌爆係老母個爛臭閪
打假波
輸撚死人

山口入未啊

屌那西
西部今場實cup 到
cup唔到既 我切J

北九州而家先入把撚咩屌你老母

馬會啲半一賺咁多 開多啲平手 平半啦 屌你老母

FC愛媛2.5B GOGOGO

下半冰實

日韓全部唔識入波

閪部追！

當年仲讀緊中學 北九搞到我午餐都冇錢食

切定都得

甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府
屌你老母 追和反cup啦仆街

地府還擊能力都冇 排第7??????????????

甲府想點

切過幾多次

成功入未？ 現代入未

甲快撚啲杯啦屌你老母

向日葵刷角機 單邊8角了

多數都下半場先開始踢

召喚金碧汪汪

午餐注

第一次咁有信心 同賭J
下半場 西部黎料

貼飛啦 快啲貼雷法

十幾場波夾埋3球l

澳職大波點叫，唔係連輸九注咁痴線下

甲府封乜9 又唔係入

買左好多甲府?

天鵝入未呀屌你老鼠

成功丸on9波

大波黨請忍耐

甲府一球都冇

一個5-6點輸2k

好撚多0呀屌你老母

個球探係咪壞左

買大波4哂

沉日一場696入波多過哂你地咁多隊加埋

江原！

睇西部有無神奇更衣室啦 如果下粒係主入先就多數係咁先

現代成功 快啦 屌你班老母

西部咁柒廢 點搞

甲府風林屌你老母

甲府幾時死

追大俾莊家收割。。。

成功丸主場4戰全勝開平半 有返半條屍比你執去驗腦都算仁慈

甲府中左肺炎？

睇死澳假下半場開波就秒goal 撚鳩半大

甲府打假波全隊斷腳未

訓左身 兩場上盤

屌你老母北九州個場又唔撚開盤
第一隊入波又唔撚柒開
+1買個陣得1.5
半客又開唔到屌你老母狗會

天我入波未......

半場00000000000000

快大啦 買撚左好多

好彩睇完5點 6點買哂半細

垃圾甲府 買你對家就咁撚勁 買你就閪

偶像屌打

又中

亞洲人信唔撚過

甲府失控數錢區

頭先炸左一球，我都已經覺得係咁先

頂住咪入

甲府 成功丸肺炎死啦

好似阿特蘭大咁

半 6 全 ？

失敗丸雀水戶千葉快入

20

成功丸一粒都無 On9

6點咁多場得1球

冇買 6點淨係買左一場

西部 半場4 粒no problem

甲府幾c

18隊日2得2球

現代乜事？

全半細可睇樓

點撚賭 全部隆

甲府失敗丸
完場你地輸波我咒你地全隊肺炎死呀

成功丸都係輸半姐
地府抵屌d

我現代...

屌你老母 北9 自己刷9角出黎
甲府落後得1角

成功丸

10.5細角 仲有機

等輸啦

刷角機向日葵正氣到
單邊10角開9.5B

單邊10角CLS

出事

成功丸下半場冇攻過咁濟

天鵝肯入波未...

我淨係買左偶像

澳職

韓仔即場角細gogigog

星期三踢完隊隊都冇力？

天鵝
成功丸

0000000000000000000

大佬，中下游球隊你想踢到識飛咩

甲府風林我屌爆你老母

成功完了

20000買日乙6串一細夠我買部車啦

今朝美假又下盤 日假又全下盤
唯獨我買一場北海道就上盤 你老母

唉甲府風林
果1000蚊拎去當帛金啦
武漢肺炎死全家

甲山冰撚完角未呢

榜首係邊隊

日乙真係垃圾聯賽黎

甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府甲府

甲府1:1

甲府1-1！！！cup佢

甲府cup la diu

快反cup

唔使飛都唔係唔攻啦下話
你咁講踢學界就冇進攻？

有角咪入波囉屌你老母甲府 仲洗唔洗我教你呀

Cup呀

甲府唔撚刷我屌你老母

大大力屌甲府

些路迪讓咁深得唔得呀

甲府屌你老母

甲府上!cup埋佢全格

甲府1-1 比多球cup

印象中北九都係開過一場即場 可能馬會輸好多 唔再開

甲府神蹟11

計埋我個1000thx
死兩次

食香啦仆街

甲府大船上

甲府 GOOOAL

甲府cup佢老母

甲府要杯了嗎？

原來甲府大船

甲府CUP佢老母臭閪山口組
甲府CUP佢老母臭閪山口組
甲府CUP佢老母臭閪山口組
甲府CUP佢老母臭閪山口組
甲府CUP佢老母臭閪山口組

Cup佢老母

總要還

甲府失敗丸
完場你地輸波和波我咒你地全隊肺炎死呀

愛媛入波未 2.5B 呀大佬

日乙多數都係60分後先黎料

比多4c啦甲府屌

買雙好撚過

最後 山口cup

甲府 天鵝

杯佢老母臭閪甲府 上阿

食百里香

+1

甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組

偶像5碼藍天射球

個個爐都甲府

北9隊仆街單邊10c

山口頂住 天鵝入未呀屌你老母

刷角啦甲府

地府1-1完場ok?

11甲府

甲府快cup佢老母臭

仆你個街，好日唔買角細，買場北九州角細，六十零分鐘單邊10角

甲府風林咪又係撚狗而家11, 畀個假希望你哋轉個頭89分鐘 1:2

釜山4射
現代0射

地府2-1ok？

甲府比多兩球

甲府20分鐘4角可唔可以

甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組甲府CUP佢老母臭閪山口組

似似地

跳樓...明知日乙長輸長有...仲買左2千松本主..我屌

連jump13k
利申買左甲府天雞西葉

尚洲班軍佬咁撚廢既

現代個9號仔都無出

無松本咁既表演 點會刷到咁多

又得

甲府全格未
踢撚死班日本黑社會

你地唔識屌波 等我教你
買半一盤要開始就覺得輸撚左既心態 連探通知都唔開 咁成件事就好撚舒服

8.5c就細
9.5c就單邊都大屌9你

我都預咗輸

究竟幾多人買左甲府
雖然我都係

釜山ng

成功丸做緊乜

有！

地府失敗快入

甲府
綠茵
西部
不死雀

甲府我屌爆你老母

頭肢王波po最高汁

全香討 連登 tg 我諗大約10m 投注去左甲府

愛援交可唔可以冷靜少少 咪撚再刷

笑話一定係

UNC 山口
得 甲府

巴打 一齊頂

到山口攻又唔撚俾角 屌你老母世界級垃圾

下 香討統一出山口wo

我見幾個爐加埋都成10萬有多

偶像條友獨食到

現代9成9又係半00

Seed？ 唔信

全客

日乙8串1半和

10M已經低估左 老實講

晏菲路之子波po最多汁

有錢我陣間都買偶像NG 屌到傻

唉 日乙比狗賭

日乙仲廢撚過中學學界 波都冇入

咩2c

邊個夠我黑

查仔 不如戒角啦 我講真

甲府CUP佢老母臭閪山口組

咁撚多場加埋得3個入波

北九單邊10角 係咪痴撚線...

甲快 cup

現代係咪未開波？

松本落日丙啦屌你老母

寧願skip

睇多啲live 無落注睇你會覺得好好笑

屌你老母 全部00半和 串撚起晒佢可以買樓

美職廿二條友入波多過百尻幾人

戒埋角不如我戒賭啦

甲府早日破產

水户1:0

偶像12m

水戶！

松本山雅全家落地獄

反cup啦屌你老母
我dum撚燖左個電話無錢買

12m

Cup佢老母阿甲府

金澤追和

影張鮑魚相黎睇下

同尋晚莫迪差不多

1-0

甲府畀多球啦
山口組咁撚廢都贏唔到笑撚死人咩

Var

偶象!

成功丸榜首?

水戶gooooallllll

甲府依d假希望黎姐

好似禁區外

甲府上阿

金澤送禮

甲府 快撚啲cup啦 比我中一場啦 屌你

甲府山口連c未

釜山偶像12m dllm jumped

水戶10

12碼 炸

山口頂實
東京頂實

天我入波

應該冇12m

9隊波入4球

揀親邊隊邊隊輸，點賭啊大佬

咁都有12碼你真係驚主唔撚識入波

on9球證

水戶

愛援2.5B 幾時先有1球

無左

個個都甲府風林嘅

角真係唔抵玩

天鵝 東京 山口

德島同樣快樂

成功蛋甲府奇蹟上盤pls

山口組我屌你全家越撚夠未?

佢主場好易有12碼

炸左啦

好日都唔買蔚山 唔係又打假呀屌你老母

做乜鳩十場波得三場有波入

個個都甲府風林，好奇有冇人要山口組

甲府屌你老母刷角啦

偶像條友插水on99

買上開下 買下開上 日本波唔係人玩

金澤追和啦

啱呀一買佢就唔入波

現代踢緊乜

失敗丸做乜鳩

咁撚多場00

有生之年一定去屌日本人

見到愛援交失禁式刷角就知個天叫我唔好再賭

甲府cup呀

甲府單刀炒

日穴小注就可以

輸撚死屌

而家d大波已經好撚低水 次次買半大都要驗腦
盤又麻麻 FG又冇 即場又冇
買乜撚

現代32號主動申請黃牌

甲府刷角啦 有角咪入

9號仔無出有鬼人識入 等下半一換就入

刷角呀屌你老母甲府

今日d波真係

大細一定唔會同狗會買 次次同出面-0.2 水

成功丸 屌你 入未

甲-3

甲府單刀唔入

甲府-3屌你老母快！

15分鐘 3角 做唔到落地府啦甲府

金澤 cup ok ?

甲府識閪入 山口gel

今日都係經典 日乙一場半大都無 成班HEA到仆街

失敗丸一粒啦屌

買角小 半小 賺到笑

失敗丸準備失敗

單刀唔入 rip

支持

10啦好嗎

甲府-3快

正路黎講天鵝成功丸一定會有場下盤絕殺

地府

我昨天買了科根堡小球 半0全3打爆我

快撚d完場啦

天我可否快點Goal 我條三串一
東京可否快點Goal 串了500蚊
山口 仿仿忽忽頂了67分鐘
屌你老母我想贏錢呀

甲府 閪部

水戶準備2-0

北狗咁勤力比強一球啦

現代比人屌撚到

取消關注 度下場吧

甲府天鵝成功

千葉10

屌 向日葵單邊角12 甲府兩邊踢兩場先有依個數

甲府早日仆街死🙏🏻

7777

甲府你和波有撚用？

綠茵入未

一場半大都冇 屌你老母 比狗賭

千葉1-0